[{"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/134868026", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51262397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51262397/answer/135049778", "content": "\n\u6f14\u5458\u62cd\u5e8a\u620f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134970127", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/135028479", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47660923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47660923/answer/134929733", "content": "\n\u5927\u591a\u6570\u4eba\u90fd\u4e0d\u559c\u6b22\u7f51\u7ea2\u8138\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u6709\u8bb8\u591a\u4eba\u6574\u6210\u90a3\u4e2a\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37009570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37009570/answer/70300644", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u4e71\u70b9\u6280\u80fd\u6811\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53406092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53406092/answer/135232506", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e00\u540d\u5973\u7559\u5b66\u751f\u5728\u7f57\u9a6c\u906d\u62a2\u52ab\u5931\u8054\u9047\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50881352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50881352/answer/135106544", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53e4\u98ce\u7f8e\u53e5\u9002\u5408\u5199\u5728\u5a5a\u793c\u8bf7\u67ec\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53388932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53388932/answer/135003229", "content": "\n\u5047\u8bbe\u9a6c\u514b\u601d\u662f\u5bf9\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d44\u672c\u5bb6\u4e0d\u65e0\u9650\u62db\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52248081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52248081/answer/135142536", "content": "\n\u53ef\u63a7\u6838\u805a\u53d8\uff01\u4e2d\u56fd\u201c\u4eba\u9020\u592a\u9633\u201d\u6301\u7eed60\u79d2\u521b\u5168\u7403\u7eaa\u5f55 \u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31282609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31282609/answer/135203181", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u524d\u5352\u5bf9\u897f\u65b9\u81ea\u7531\u4e3b\u4e49\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7684\u8d28\u7591\uff1f\u4ed6\u7684\u7406\u8bba\u6709\u6ca1\u6709\u903b\u8f91\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53462751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53462751/answer/135141637", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Magic Leap\u88ab\u63ed\u5e95\uff0c\u6f14\u793a\u89c6\u9891\u4e3a\u7279\u6548\u5de5\u4f5c\u5ba4\u5236\u4f5c\uff0c\u4ea7\u54c1\u56e0\u65e0\u6cd5\u5c0f\u578b\u5316\u800c\u6401\u6d45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53426253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53426253/answer/135046814", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u6210\u4e3a\u5f15\u9886\u4f0a\u65af\u5170\u8fdb\u6b65\u6216\u8005\u6539\u53d8\u4e16\u754c\u5bf9\u4f0a\u65af\u5170\u6559\u770b\u6cd5\u7684\u5927\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53375142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53375142/answer/135034811", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u897f\u90e8\u4e16\u754c\u300b\u91cc\u7684 William \u8fd9\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38153281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38153281/answer/135171315", "content": "\n\u5973\u4eba\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u4e0a\u73ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47717586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47717586/answer/135114885", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9999\u6e2f\u6444\u5f71\u5e08Wing Ka H\u5728\u534e\u5357\u5e08\u8303\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u62cd\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53399205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53399205/answer/134976559", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u5185\u67d0\u5bb6\u957f\u56e0\u513f\u5b50\u8981\u770b\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u5c06\u5176\u75db\u6253\u4e00\u987f\u5e76\u53f7\u53ec\u62b5\u5236\u8be5\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21231158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21231158/answer/124214800", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u88ab\u540c\u9f84\u5c0f\u5b69\u6253\uff0c\u5bb6\u957f\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u6559\u80b2\u5b69\u5b50\u6253\u56de\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47717586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47717586/answer/135002617", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9999\u6e2f\u6444\u5f71\u5e08Wing Ka H\u5728\u534e\u5357\u5e08\u8303\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u62cd\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52611386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52611386/answer/131325785", "content": "\n\u5982\u679c\u53e4\u4ee3\u4eba\u4e5f\u89c1\u9762\u5c31\u73a9\u624b\u673a\uff0c\u90a3\u5386\u53f2\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51689398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51689398/answer/135004905", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5b89\u5168\u7684\u5730\u65b9\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53423578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53423578/answer/135179583", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u6b66\u5668\u662f\u83b7\u5f97\u4e86\u6210\u529f\uff0c\u4f46\u5728\u4f7f\u7528\u4e0a\u80cc\u79bb\u4e86\u8bbe\u8ba1\u8005\u6700\u521d\u7684\u76ee\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33043288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33043288/answer/134983139", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u9b41\u62d4\u300b\u8fdb\u4e0d\u4e86\u7535\u5f71\u9662\uff0c\u300a\u5927\u5723\u5f52\u6765\u300b\u5374\u8fd9\u4e48\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46352858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46352858/answer/135134119", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u62df\u4eba\u5316\uff08\u6216\u5a18\u5316\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40490054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40490054/answer/135185597", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u97e9\u56fd\u603b\u7edf\u591a\u534a\u90fd\u6ca1\u6709\u597d\u4e0b\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147167/answer/135146309", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u827e\u739b\u00b7\u6c83\u68ee\uff08Emma Watson\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20936737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20936737/answer/135184129", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u7f3a\u7231\u6210\u5e74\u540e\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53403239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53403239/answer/135038119", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b66\u4fa0\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u7684\u5185\u529f\u4e0d\u80fd\u4e00\u4ee3\u4f20\u4e00\u4ee3\uff0c\u5c31\u50cf\u65e0\u6daf\u5b50\u4f20\u7ed9\u865a\u7af9\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38920431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38920431/answer/134432811", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53455073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53455073/answer/135145598", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u52d2\u9887\u7a81\u7136\u505c\u706b\u653f\u5e9c\u519b\u540c\u610f\u53cd\u5bf9\u6d3e\u6b66\u88c5\u4ece\u5305\u56f4\u5708\u5185\u64a4\u51fa\uff0c\u7f8e\u4fc4\u7591\u4f3c\u8fbe\u6210\u79d8\u5bc6\u4ea4\u6613\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24213667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24213667/answer/135078914", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c7d\u8f66\u5f15\u64ce\u76d6\u4e0a\u9762\u90fd\u6709\u4eceA\u67f1\u5f80\u5927\u706f\u6216\u4e2d\u7f51\u5ef6\u4f38\u51fa\u7684\u4e24\u6761\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38357515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38357515/answer/134591071", "content": "\n\u8fc7\u5ea6\u4e2d\u4e8c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23336726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23336726/answer/135229803", "content": "\n\u8ba1\u5212\u7ecf\u6d4e\u4e0b\u7684\u82cf\u8054\u548c\u4e2d\u56fd\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\u5bfc\u81f4\u4e86\u65af\u5927\u6797\u65f6\u671f\u82cf\u8054\u7684\u5f3a\u76db\u4e0e\u4e2d\u56fd\u7684\u76f8\u5bf9\u843d\u540e\u7684\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24655453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24655453/answer/134395671", "content": "\n\u670d\u7528\u542b\u6709\u6731\u7802\u7684\u4e2d\u836f\u5bf9\u4eba\u4f53\u6709\u5bb3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47717586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47717586/answer/135080017", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9999\u6e2f\u6444\u5f71\u5e08Wing Ka H\u5728\u534e\u5357\u5e08\u8303\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u62cd\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53321561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53321561/answer/134935119", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e9a\u6d32\u5468\u520a\u300b\u4e13\u680f\uff1a\u300c\u65e5\u7247\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u300b\u6697\u85cf\u519b\u56fd\u653f\u6cbb\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47660923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47660923/answer/135143683", "content": "\n\u5927\u591a\u6570\u4eba\u90fd\u4e0d\u559c\u6b22\u7f51\u7ea2\u8138\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u6709\u8bb8\u591a\u4eba\u6574\u6210\u90a3\u4e2a\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/135150244", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50092433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50092433/answer/127134687", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u597d\u770b\u7684\u5973\u5b69\u90fd\u81ea\u5e26\u70e7\u94b1\u5c5e\u6027\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53475393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53475393/answer/135150644", "content": "\n\u5c06 CPU \u4e3b\u9891\u6027\u80fd\u964d\u5230\u6781\u4f4e\u8fd8\u80fd\u6b63\u5e38\u8fd0\u884c\u5404\u79cd\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u4e48\uff1f\u5982\u679c\u4e0d\u80fd\uff0c\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47717586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47717586/answer/135129924", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9999\u6e2f\u6444\u5f71\u5e08Wing Ka H\u5728\u534e\u5357\u5e08\u8303\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u62cd\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52194695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52194695/answer/135064385", "content": "\n\u65fa\u4ed4\u725b\u5976\u548c\u7ea2\u725b\u7684\u6613\u62c9\u7f50\u4e0a\u4fa7\u6709\u4e00\u5708\u4e00\u5708\u7684\u51f9\u75d5\uff0c\u8fd9\u6837\u7684\u8bbe\u8ba1\u6709\u4f55\u4f5c\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23042899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23042899/answer/135144003", "content": "\n\u5723\u5973\u8d1e\u5fb7\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33432428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33432428/answer/135219342", "content": "\n\u5f53\u4e00\u4e2a\u836f\u5a18\u7684\u4f34\u4fa3\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/133251239", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53423211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53423211/answer/135095804", "content": "\n\u53d1\u613f\u5403\u7d20\u53ef\u662f\u83dc\u91cc\u907f\u514d\u4e0d\u4e86\u8471\u59dc\u849c\u8fd9\u4e00\u7c7b\u8c03\u5473\u6599\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53465334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53465334/answer/135184890", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u524d\u5352\u7684\u7c89\u4e1d\uff1f\u4ed6\u4eec\u5bf9\u4e8e\u9a6c\u524d\u5352\u7684\u7ef4\u62a4\u662f\u5426\u5c5e\u4e8e\u4e2a\u4eba\u5d07\u62dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29318344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29318344/answer/135176118", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53447949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53447949/answer/135100677", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u63a8\u51fa\u56fd\u5185\u9996\u672c\u5c0f\u5b66\u7537\u751f\u6027\u522b\u6559\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53406087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53406087/answer/135092098", "content": "\n\u4e09\u4f53\u95ee\u9898\u65e0\u89e3\uff0c\u53ef\u80fd\u7684\u8bef\u5dee\u6765\u81ea\u4e8e\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53460437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53460437/answer/135072439", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97e9\u56fd\u56fd\u4f1a\u8868\u51b3\u901a\u8fc7\u603b\u7edf\u5f39\u52be\u6848\uff0c\u6734\u69ff\u60e0\u5c06\u505c\u6b62\u603b\u7edf\u804c\u52a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52095348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52095348/answer/135139859", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u4e2d\u56fd2015\u5e74\u751f\u80b2\u7387\u53ea\u67091.04\uff0c\u4e16\u754c\u5012\u6570\u7b2c\u4e00\uff1f\u4eba\u53e3\u65ad\u5d16\u5f0f\u4e0b\u964d\u4e0d\u53ef\u907f\u514d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52782960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52782960/answer/134701980", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u672f\u754c\u90fd\u641e\u9519\u4e86\uff0c\u5ffd\u7136\u95f4\u6709\u4eba\u53d1\u73b0\u95ee\u9898\u6240\u5728\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53136549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53136549/answer/135083210", "content": "\n2016 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u5feb\u901f\u8870\u843d\u7684\u516c\u53f8\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u5feb\u901f\u5d1b\u8d77\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46451192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46451192/answer/135190952", "content": "\n\u65e2\u7136\u4e07\u7269\u7686\u53ef\u5a18\u5316\uff0c\u90a3\u4e48 C++ \u5a18\uff0cpython \u5a18\uff0cJava\u5a18\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\u5979\u4eec\u4e4b\u95f4\u53c8\u6709\u4ec0\u4e48\u6545\u4e8b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53119479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53119479/answer/133532521", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6734\u69ff\u60e0\u5728\u7b2c\u4e09\u6b21\u9053\u6b49\u8c08\u8bdd\u4e2d\u63a5\u53d7\u8f9e\u804c\u8981\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50092433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50092433/answer/127375856", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u597d\u770b\u7684\u5973\u5b69\u90fd\u81ea\u5e26\u70e7\u94b1\u5c5e\u6027\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27463630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27463630/answer/135170734", "content": "\n\u6218\u573a\u4e0a\u6709\u4eba\u88c5\u6b7b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51300062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51300062/answer/134982819", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u6050\u6016\u754f\u60e7\u7684\u7ec6\u8282\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51220321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51220321/answer/124906096", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u8fd125\u5e74\u68ee\u6797\u9762\u79ef\u589e\u52a0\u91cf\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38153281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38153281/answer/134973775", "content": "\n\u5973\u4eba\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u4e0a\u73ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38357515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38357515/answer/135017378", "content": "\n\u8fc7\u5ea6\u4e2d\u4e8c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28127911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28127911/answer/134961694", "content": "\n\u5df4\u897f\u9f9f\u667a\u5546\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53457985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53457985/answer/135118308", "content": "\n2016 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u300c\u8d22\u52a1\u9020\u5047\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30380948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30380948/answer/135096997", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u6ee1\u8db3\u4e2d\u4e8c\u60c5\u7ed3\u7684\u65e5\u5e38\u7528\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25110870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25110870/answer/37676203", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8273\u7167\u95e8\u7684\u4e3b\u89d2\u8981\u9053\u6b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52248081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52248081/answer/135143748", "content": "\n\u53ef\u63a7\u6838\u805a\u53d8\uff01\u4e2d\u56fd\u201c\u4eba\u9020\u592a\u9633\u201d\u6301\u7eed60\u79d2\u521b\u5168\u7403\u7eaa\u5f55 \u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52759861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52759861/answer/135119286", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6280\u80fd\u662f\u7ed9\u4e2a\u4eba\u6c14\u8d28\u6beb\u65e0\u52a0\u5206\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21231158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21231158/answer/82563588", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u88ab\u540c\u9f84\u5c0f\u5b69\u6253\uff0c\u5bb6\u957f\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u6559\u80b2\u5b69\u5b50\u6253\u56de\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49939150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49939150/answer/134730140", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u8840\u6218\u94a2\u952f\u5cad\u300b\uff08Hacksaw Ridge\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53027811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53027811/answer/134939071", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e0d\u6d17\u767d\u53cd\u6d3e\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\uff0c\u8ba9\u89c2\u4f17\u611f\u53d7\u5230\u53cd\u6d3e\u7684\u4eba\u683c\u9b45\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42092411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42092411/answer/93558449", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5477\u54fa\u5477\u54fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23239226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23239226/answer/135168890", "content": "\niPhone \u88ab\u76d7\uff0c\u53bb\u62a5\u6848\u540e\u611f\u89c9\u8bc1\u636e\u633a\u5145\u8db3\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5230\u73b0\u5728\u90fd\u6ca1\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53299562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53299562/answer/134700504", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f97\u4f53\u5730\u62d2\u7edd\u957f\u8f88\u7684\u529d\u9152\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30247884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30247884/answer/76991663", "content": "\n\u6050\u9f99\u662f\u5982\u4f55\u706d\u7edd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26828496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26828496/answer/135067115", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4e66\u8bfb\u5f97\u8d8a\u591a\uff0c\u8d8a\u770b\u4e0d\u8d77\u5468\u56f4\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/134893717", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/134804170", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134878141", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29888808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29888808/answer/134892926", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u8ddf\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40305687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40305687/answer/134776211", "content": "\n\u540c\u6027\u5728\u4e00\u8d77\u4f1a\u957f\u4e45\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37777781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37777781/answer/135154107", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u918d\u9190\u704c\u9876\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53422093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53422093/answer/135226099", "content": "\n\u8fd9\u6837\u7684\u9700\u6c42\u662f\u5426\u8be5\u8d2d\u51652016\u5e74\u65b0\u6b3e MacBook Pro\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53476427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53476427/answer/135164285", "content": "\n\u540c\u6837\u662f\u5173\u8282\u91cd\u4f24\uff0c\u4e3a\u4f55\u50cf\u5229\u6587\u65af\u987f\u90a3\u4e48\u4e25\u91cd\u4e5f\u53ef\u4ee5\u6062\u590d\uff0c\u666e\u901a\u4eba\u5374\u8fde\u6b63\u5e38\u8d70\u8def\u90fd\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53466045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53466045/answer/135187659", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u5173\u6751\u4e8c\u5c0f\u5bf9\u9738\u51cc\u4e8b\u4ef6\u5904\u7406\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53466045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53466045/answer/135153578", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u5173\u6751\u4e8c\u5c0f\u5bf9\u9738\u51cc\u4e8b\u4ef6\u5904\u7406\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30899106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30899106/answer/135170735", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u6709\u6548\u7684\u5173\u5fc3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47717586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47717586/answer/135221880", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9999\u6e2f\u6444\u5f71\u5e08Wing Ka H\u5728\u534e\u5357\u5e08\u8303\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u62cd\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53465334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53465334/answer/135174322", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u524d\u5352\u7684\u7c89\u4e1d\uff1f\u4ed6\u4eec\u5bf9\u4e8e\u9a6c\u524d\u5352\u7684\u7ef4\u62a4\u662f\u5426\u5c5e\u4e8e\u4e2a\u4eba\u5d07\u62dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53166748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53166748/answer/135164644", "content": "\n\u6ef4\u6ef4\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u9ed1\u79d1\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52861259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52861259/answer/135090265", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u8d8a\u4e86\u89e3\u53f0\u6e7e\u7684\u4eba\u8d8a\u53cd\u53f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/131390144", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53492829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53492829/answer/135208142", "content": "\n\u7528\u5e26\u6709GC\u7684\u8bed\u8a00\u5199\u89e3\u91ca\u5668, \u90a3\u89e3\u91ca\u5668\u662f\u5426\u5c31\u5177\u6709GC\u7684\u529f\u80fd\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53411280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53411280/answer/134962227", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e50\u89c6\u8fd1\u6bb5\u65f6\u95f4\u4e00\u7cfb\u5217\u8d1f\u9762\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51496960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51496960/answer/126354687", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u5b66\u672f\u6027\u8f83\u5f3a\u7684\u7b11\u8bdd/\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20993491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20993491/answer/135213701", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u5cb3\u98de\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50779968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50779968/answer/134703904", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a\u63d2\u7ebf\u677f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52444153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52444153/answer/130614076", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u7eb3\u5fb7\u00b7\u7279\u6717\u666e\uff08Donald J. Trump\uff09\u5f53\u9009\u7b2c 45 \u4efb\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134814625", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52741692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52741692/answer/132247904", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2016 \u5e74 11 \u6708 17 \u65e5\u4e2d\u56fd\u7559\u5fb7\u5973\u751f\u906d\u96be\u6c11\u5f3a\u5978\uff1f\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u5982\u4f55\u505a\u597d\u5b89\u5168\u9632\u8303\uff1f\n"}]